今日另一文宣重點 -- 衝立法會係因三權失效

一直以黎，政府政策能行之有效及令民眾信服，都係緣於行政，立法及司法三權獨立，互相制衡

但中共干預，使三權染紅，互相合作，致令三權無限壯大

中共收買法官，令司法制度上出現污點，失去公平公正

官員屢次犯錯，全無悔意，問責制度形同無牙老虎，更有官員收受中共利益，只為中共服務，冷待市民訴求

親中派立法會議員更獲取大量中共資金進行各種賄選行為，壓制其他派系議員，致使立法會被親中派佔領，令立法會不能發揮監察政府作用

既然三權失效，立法會已經沒有存在價值，市民絕對有權重新奪回

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

推！！